年花係唔係老母版既figure

話說見到間賣蝴蝶蘭同間賣figure舖頭貼住一齊
啲figure同蝴蝶蘭價錢又差唔多，都係攞嚟擺。
拜年時，你阻止班細路玩你啲figure，老母實係調轉頭話返你。
但佢啲年花比細路搞時就